全部荃灣人同我入嚟

是咁的，呢幾日睇睇下youtube彈咗啲藍youtube channel出嚟，無聊冇野睇咪襟入去睇下。
睇完幾條片後，發現都有好多後生接受訪問，咁當然我唔排除佢地係藍絲
唔該所有荃灣人，認住屈機TV呢個名，唔好再做訪問，比人擺埋上youtube都唔知咩事。

推

咁快已經有5毛比負評

藍 L到發黑喎

push